#Задача
Имеется ИБ, необходимо записывать в лог информацию кто и когда изменяет его
элементы.
В панели администратора Битрикс необходимо создать вебформу и каждые полчаса
отправлять через неё текст получившегося лога, после чего очищать файл лога. Для
решения задачи запрещается использовать cron.

#Решение

1) Создать вебформу в панели
2) Добавить агента, в качестве вызова sendIblock1AccessLogAgent()
